地鐵職員真係痴撚線

話說小弟跳咗幾日閘，出閘嗰陣時都見到有防暴狗cam住所以決定買張美國綠卡嚟玩下

今日去到藍色線某站客戶服務中心買美國綠卡嗰陣時， 我錯口咁同個職員講:要將80蚊嘅美國綠卡

個職員竟然答返我:美國綠卡50蚊按金30蚊增值多謝曬

後面排隊嗰個阿叔都喺度笑

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

唔係70蚊咩

PO is a liar

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

張卡最低消費係50蚊按金20蚊增值

我畀四張20蚊佢佢咪增值夠30蚊囉